點睇叫雞破處呢樣野

有朋友好想破處 但係佢冇女朋友 就想試吓返大陸叫雞破處 但係我自己唔係咁認同佢咁做 大家點睇

一定係比自己愛既人 如果比左隻雞永遠係個遺憾

首先要點樣定義係雞?
廣義?狹義?

講真處有幾特別呀

邪骨淨打丁算唔算破處

你朋友係咪即係你自己？其他人唔認同你咁做？

朋友

咪又係雞

其實我覺得打過真君先叫破處
你會唔會叫雞唔帶阿

9成係唔HAPPY既經驗

Nope 俾左女朋友 仲係一齊緊 仲係好似岩岩一齊咁愛佢
聽過個frd俾左隻雞 覺得

真係我朋友